因航係被迫表態唔畀同事去示威，如果唔係會執笠!

是咁的，我朋友係CX同事，佢話公司會出新既code of conduct，CEO都出左internal mail (好似已經通晒天)，同事唔可以參與非法集會 (正確黎講即係唔好畀人捉到啦)，因為佢地唔咁樣做，好大機會會執笠，佢地COO 都出左聲，唔係revenue問題，而係佢地唔跟CACC去做既話，佢地係會執笠

首先因為係Safety Regulation，所以佢地一定要comply
如果佢地被中共打壓，到時唔係淨止放棄大陸線，而係所有會經大陸上空既機都唔飛得，講緊係幾多？ 80%
所以佢地萬一唔跟從，到時8成既機都無得飛
再加上而家好多係香港既中資公司都已經講左business travel一定唔可以坐CX/KA，所以佢地真係會死路一條。

其實因航本身係中立，記招果陣都講緊話唔會阻止staff 去參與示威活動，跟住CACC就即刻出聲明，礙於上面既原因，因航唯有表態話同事唔可以參與非法集會。
CACC係特登搵一間代表到香港既公司出黎祭旗，迫佢表態，所以大家唔好再怪因航喇，因航執左既話，唯一一間香港航空公司就會無左架喇 (利申：我係唔會當HX係香港既航空公司既)，我都知因航而家野食又差左，D職員態度又可能畀以前差左西左(利申：馬可波蘿cheap雞green member)，但真係無另外一間航空公司可以代表到香港架喇，所以我地唔好再踩因航話佢跪低，反之要撐因航!

P.S.: 我有問過朋友咁D航線可唔可以re-route唔經大陸，佢話申請一個牌要好多時間 (不過佢唔係做operation, 所以唔係好清楚呢部份)

Between, 我朋友岩岩經過集會現場，見到有Popo 著黑衣扮示威者，大家小心D

香港人加油!!!!!

驗明正身

自推10式第一式

自推10式第二式

香港人加油

自推10式第三式

An eye for an eye.

推

pish

自推10式第四式

光復香港

自推10式第五式

時代革命

Push

國泰

因航撐住

push

自推10式第六式

中共係殺人政權

中共一定要倒台

你執笠關我撚事?收皮啦

認清幕後黑手

加油呀

因航都係公司，大家明白佢地都有心就可以

自推10式第七式

因航撐住呀

其實我覺得國泰已經盡左力😢

推 自己人 撐住

自推10式第八式

克警可恥

明白..

係
認同+1

自推10式第九式

輕推一下

因航撐住 我地明白

自推10式第十式

香港人撐住呀!!!

罷唔到唔緊要 接章工作都係變相支持嫁

唉
因航

但而家好多人係fb 到吊緊因航

agger 相信係盡咗力

只坐CX

撐

明白

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

又要post

明白就得

盡咗力嗰個係因航工會，唔係因航

其實咁搞
香港人旅行意欲已經減低

721+811

We understand

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同612 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

不割！

唔緊要
CX仍然係香港最好既航空公司
以後去旅行一定坐CX

對抗極權政府真係冇辦法
因航員工facebook/ig/snapchat一定要remove晒所有關於工作上既野

最緊要係linkedin唔好比人起到

祝你搭海航搭得開心愉快

Support cx

你幅圖因住害死國泰
推論呢啲make sense就得 唔駛證明

緊急呼籲 緊急呼籲 緊急呼籲

😤明早全城黑衣 止黑抗暴😤

真的，我們真的要憤怒了!
今晚，我們看到一幕又一幕令人憤怒的畫面。 黑警射盲示威者眼睛、插贓嫁禍、行刑式亂槍掃射。。。。 我們還可以對這些黑警的行為「坐著不管」？

如果可以，明天請你穿黑衣上班！讓我們一起對黑警說不！

全城悲憤！黑衣抗暴！

一群悲痛莫名的市民

叫黑社會去嘆冷氣，等「警察」出手

將竹支放入示威者背包，插贓嫁禍

一米距離行刑式開槍掃射示威者

推示威者落電梯

假扮示威者，煽動生事

室內放催淚毒氣（指引寫明不可室內施放）

又想幫因航洗地
做得好係
因航工會
而唔係因航

睇得出幫到盡
岩岩買左機票因航支持
有第2間平啲都無買

中共不嬲成日打壓各大機構

起碼真中立

721、811

1. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

以後淨係搭國泰

除了攬炒別無他法

真係唔可以怪因航 大家要認清真正敵人

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

窮撚N年都唔撘一次飛機

因航抵屌
但唔係而家囉
而家追住因航果班一定係135毛

因骯可以做既都確實唔多，佢唔可以公開表態支持同事參與非法示威，而因為有Safety Regulation，對於被停職/炒果幾位手足又唔可以唔take action

唔下下揸正來做，沒人會怪cx

成日屌因航野食差咗,啲服務差咗,啲空姐西面
但就好似自己屋企人咁,閂埋門兄弟姐妹互相嘈到拆天都得,但俾街外人話佢地就唔得!
因航始終都係真係本土野,點都要撐

盡嗮力，算係咁
推 721 811

國航係股東之一，罷搭ok ?

因航員工加油

國泰加油

分清公司同員工。
一直站在公義一方，只係員工。

reroute堆歐洲航線一定更加食油，避中國空域行嘅路變三寶輸價錢，本身條路又仲有ba virgin，點都食屎

今日CX/KA
明日所有歐洲航空公司

大家都知

其實咁可以套用係所有香港公司上
咁係咪咁就可以屈服?
中共利用政治壓力令一間跨國公司倒閉，國際會點睇?
外資仲黎唔黎，自己諗
如果要屈服，香港人全部返曬屋企訓教

執咪執囉，既然都代表唔到香港人，做咩香港航空公司？

樓主驚失業我請你啦

幫推

所以我地都應該搵D仆街商家祭旗

因航員工唔參加得，但佢地又唔想返工
香港人識做啦

我愛因航

612 721 811

多謝因航咁多位巴絲

721 811

但呢度好興驗明正身嘛我驚唔驗明無人信 我仲要掛住個P牌 (一年前註冊既牌)
我朋友只係一個小薯仔同埋我都係講返個事實出黎
利申: 我唔係CX員工

因航汁笠關我地咩事

721元朗恐襲
過期催淚彈
中國武警
黑警扮示威者
記者請日日問

支共惡到仆街 全方位封殺
因航焗住讓步

眾籌比佢取消飛大陸航班啦

Cathay 都盡左力
一個強權壓落黎佢真係無得講
要對股東負責

點眾籌呀
8成航班係天文數字啊大哥

撐住

以後比多d錢搭國泰

係歐洲啲機都要經過大陸啊

搵文宣幫手， 要推國泰事情比外國人知
共產黨係點打壓外資
外資企業為賺中共錢而會做背棄普世價值事情

其實除國泰，仲有好多係中國有生意往來既企業，最後都會向股東交代而屈服中共淫威
呢樣野係要西方正視

同埋航空公司賺錢唔係賺你哋乘客嘅機票錢
貨運先係最大嘅利潤

CX都幫咗我哋咁多 搳咩啊

咁你撐太古嘛 ?

唔可以比中共再消滅對港人有象徵意義既野

SUPPORT

係人都睇得出係中共迫 成日要人地表態就以為心係服你？ 如果你無用經濟壓迫人表態就話姐

因航加油

執咪執囉，既然都代表唔到香港人，做咩香港航

空公司？

樓主驚失業我請你啦

因航咁大間公司被要脅住無8成航線，佢無譴責淨係叫同事唔好參與仲可以點?

兜路燒油燒到破產啦

唔割

教你一招應付黑警扮示威者

大公司點可以支持「非法」集會，國泰工會：-

請正式申請集會
請正式申請集會
請正式申請集會

唔好意思 我想問下點解cx叫因航既？
Sorry I’m p plate

公司應該追究政府

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空
東方丈報改嘅

agger

Google大神幫到你
唔係連登專利黎架

要搞就搞國航東航南航先

sor 原來有巴打答左

都唔知你地屌乜 你係老闆點做？走去屌番支那好冇

員工守則更新咗未吖？道德守則？唔好濫芋充數，混淆視聽噃！

開post加個密啦

我再利申我唔係因航員工，同埋我朋友都唔係驚失業，而係想大家認清個問題所在

中共出哂招之前匯豐炒人又係話報復匯豐比料美國
係度迫d企業歸隊,如果唔係就制栽你
所以話賺中共錢係有代價

加上而家好多係香港既中資公司都已經講左business travel一定唔可以坐CX/KA，所以佢地真係會死路一條。

SAME
尋日咁大件事，返黎唔係叫同事小心安全，而係叫同事business travel 唔比搭因航

巴打

你哋太易受騙，佢不嬲唔理員工，燃油對沖蝕咗揾員工找數，搞唔掂民航局又揾員工找數囉

多謝提醒，一時諗唔起，同埋諗住都ok (加上我朋友無account....)

因航加油！唔割！！

都明，所以唔會割
太古都叫盡力

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

認同

咪比人分化
支持國泰

香港都就快執笠

呢個諗都諗到。佢起香港係主要基地。。。

加油

大家要出聲支持

國泰絕不能割

其實明白

朋友飛嘅中國機一定要啲客嚴格遵守所有規則
要佢哋坐就坐扣安全帶就一定要扣 行李太多唔offload就成個人offload
講明唔遵守就直接炒名交俾中國民航局CAAC
要攬炒就一齊啦
我睇你班大鄉里點頂
成日氣流唔坐係要去廁所呀啦 用電話唔flight mode 以前就以客為本 而家就交哂你哋俾自己地方管 安全為上 執正嚟做！！！！

因航係一間公司,大家諗一諗佢可以做到D 乜
佢最多做到D 乜
公仔唔洗畫出腸

受敵人打壓的就是朋友

屌你老母 執笠又點呀？ 食屎啦
而家香港人為咗自己條命啊

香港人明白既, 得架啦

海航更仆街

國泰盡力了，而家仲有大陸狗玩排擠
明嘅，以後唔叫你哋因航
國泰永遠第一

冇主權backup，航權係麻煩啲

明顯打壓

割蓆就割蓆啦

明白嘅

whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

所以我特登買國泰返去我大unsw到探母校

支持佢搬hub 去英國，帶埋所有員工一齊搬

你老母炒少陣期油...執番好服務撚會執咩

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

明白&理解

屌你大陸

因航嘢食而家ok喎
上次飛台灣有飯食，飛日本有haagen daz

香港人幫香港人

還我雞卷！！！

窮撚收皮啦

推，香港人要撐真. 香港航空。
擺搭假(香港航空),所有支航

歐洲線都飛唔到

集思廣益, 不如我地揀一間中資公司黎祭旗

仆街竟然有一個港獨派駁唔到既野冇人提過
原來航空業俾中國揸緊春袋

無錯 唔好內鬥
支持CX

d HK 高層根本係蓝，平日都 one belt one road 掛係口邊，又話參加過黨教育幾有見識！

推 國泰要頂住

一定係偽香港航空，大陸搞國泰，最大得益者

唔想怪因航，始終airspace呢家野真係畀人揸住條命根
明白嘅，咁多位CX & KA同路人小心啲

從今日起要撐因航

屌係老母共剷黨

國泰第二大股東係 air China
攬炒囉

攬炒 由中國打響頭炮

請正式申請集會
請正式申請集會
請正式申請集會

本身佢既表演都有目共睹
被迫跪低都了解既。。

過一排無嘢啦 班支那狗講罷邊次罷到

要支持國泰

支持因航

國泰撐住

咁唔係點 我都知cx仆街開
但佢係唯一有工會最代表到香港人嘅企業

無事嗰陣就串過馬L，有事就叫人撐

推
請大家唔好同cx 割蓆

係
你老母做雞比人拉都叫我撐佢

唔割因航點睇都盡左力

咁CX比海港城又真係好好多
睇下吳光正含到雪雪聲

之前仲話唔好搞海港城
幾時先再有鳩嗚團

我撐國泰
今次佢地算頂到盡啦

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

真是被迫，之前燃油對沖又是被人迫被人呃😭😭😭

頂住呀

係都屌左個班廉航先

以後搭飛機都搭因航

支持太古
撐太古！

以大企業講，因航已經好好
按章工作就得

其實你唔講，係香港人都知因航係被逼架啦

窮j 但以後搭飛機都會搭國泰

Re-route 唔係話做就做

唔一定, 可能佢地直情海航都信唔過索性迫太古賣比CN3之一變國企

靜啦屌你老母臭系

支持cx

理解 CX加油

唔割！真香港人公司

睇定啲！大家唔好咁快香港嘅國航

唔好咁快*放棄

我好明白因航情況

絕對唔會怪佢

大家應該睇清楚 共狗真係黑社會黎 唔順佢意 就要你收皮

國泰呀

因航加油
因航集團員工更要加油

CX要撐住

有冇文宣可以將成件事譯做英文放出國際
因航名聲好好

點幫好，佢地啱啱先買完公司

唔好割
推

全球最大恐怖分子就係土共
最撚鐘意玩埋啲濕鳩下三流手段

唔割，因航加油

唔割唔割!

一定要推上國際
呢單好嚴重

國泰你轉型啦，你咁多支那航班把撚咩

宜家係停支那既飛機被人搞都唔出聲

至少應該停飛支那

飛歐洲要reroute應該一個星期到搞掂 如果有slot 既話 不過飛行時間一定延長，但宜家係安全問題，唔係政治問題。安全無得妥協

美帝既飛機 南韓既飛機都照用Pyongyang FIR

邊個國家會同錢作對

大家一定要坐CX

國泰擺個姿態，鬼得閒捉人

好奇一問
CAAC 定係CACC?
有咩分別？

如果國泰航空裹面啲職員係齊心一致，咁國泰高層就吾可以做到嘢，同埋要比中共知道國泰航空內部事務吾授佢管

大家明既

唔割蓆
撐CX

加油 最多忍幾年 以後清算支那

真 少過500分以後邊都唔洗去

HSBC CEO都請辭以明志啦

表示理解 因航加油

我地可以做既就係反抵制 邊個有威脅過國泰 抵抗佢/ 搵佢地既痛腳做文宣(財政好唔掂都算係)

你都收皮囉咁

唔割啊
唔割席
死都唔同Swire割席

Pish

不割

炒咗1/3 人再講

唔好推香港人既airline去死